[vpn]surfshark 83% off

370蚊兩年
寫到明係專for Hong Kong

未買嘅就快買 special offer得返22個鐘

push

每個月都只係15蚊

why push?

早買早享受 遲買洩幾舊

其實呢個價做咗一段時間啦 係俾香港嘅special offer

建議會買嘅手足 開一個protonmail 去申請

至於surfshark 嘅優點可以自己追番po 之前啲vpn post有講

點解要protonmail申請

我只係想知
係咪來歷不明？

上次做緊呢個價錢27個月啦

用cashback 網申請

google其實唔安全

facebook, youtube不停ban 反共者,但又縱容大陸人講hate speech

呢類code仲有 [sharkspecial]等
只係你入code會有優惠,code主都有優惠

用埋Tor Browser

要買了

Use code MOO

freehk仲用得 27個月

我意思係
shark 比人傳來歷不明
唔係講個 code

宜家用緊nord覺得好慢 想試下surfshark

我之前唔記得左熄左vpn去bt，bt照dl得好快，不過霸左成個acc個速度，手機開左vpn上唔到網

LM

vpn services 都無得深究到啦
唯有比較價錢同隱定性

利申買左